終於明白咩叫做 慈母多敗兒

有實例真係對學習好有幫助